愛情係好玩但係唔好玩愛情

你一個唔小心你就會影響佢一世人
我係過來人 （俾人玩）

係喎 記住飲酒唔好飲太多
貓到訓低都無咩所謂
但係起身見到喺你隔離 有個好似我咁嘅男仔 你就知道咩叫做蝕底

One two three 齊話聲
4 5 6 嗌 6Wing

我係玩人嗰個
玩過兩次
一個心灰意冷嫁左人生左仔
一個到依家仲對我念念不忘

仆街啦

咁嘅人都有 簡直係禽獸

識唔識字架

5sick

見到啲歌詞有聲

我俾人玩仲要話我禽獸

唔挽點知好無玩啊

首歌好正

咁玩完後悔唔想挽又點計

我話佢 不如分享下

連登嘅人若變都唔識

失敬了

十四歲升中三你啱啱初戀初戀幾好玩

喂喂喂，企開啲啦，屌你老母

我做錯 咪學我 再做錯

唔識你又個個post都留言

忠實fans

修理員？

Gay